*家維少女失心失魂 跪地求人肉搜尋*

話說今晚7:45-8pm喺紅磡廣場門口偶遇好心人，喺我最狼狽嘅時候為我擔遮擋風，令小妹好感動，想當面答謝。

如果你睇到呢段說話，可以pm我 ，或者明天晚上八點於落車地點以紫傘相認。

小危

絲打隻手

本身以為靚女 一睇正面就仆街了 你唔洗多謝我

不見不散

老地方見

我有男朋友架啦

聽日會唔會好多人到

為左隻手聽日要出門口了

pmed